1964年：新加坡無天然資源，獨立了就沒有希望了

係囉